{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039613",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438664128/daejeon-yuseong-spa-tower-daejeon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699027999721&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316271132&selectedRatePlan=385729514&expediaPropertyId=76177004&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 스파타워"
    },
    "text": "大田儒城スパタワー\\n\n大韓民国大田広域市Daejeon大田広域市儒城区温泉路107番キル40\\n\n大田儒城スパタワーは宿泊において優れた選択です。 ここではWi-Fiや無料セルフ駐車などの特典を提供しています。 また、儒城温泉駅まで徒歩13分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのにも便利です。 ホテルは34の客室で構成されており、チェックインは23:00から可能で、チェックインの最低年齢は21歳です。 チェックアウトは11:00に締め切ります。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 満21歳からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料Wi-Fiを提供しており、客室内にも無料Wi-Fiがあります。 駐車は施設内で無料で利用でき、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大田儒城スパタワーはどこにありますか？",
            "answer": "大田儒城スパタワーは大韓民国大田広域市儒城区温泉路107番キル40に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大田儒城スパタワーではどのような特典がありますか？",
            "answer": "大田儒城スパタワーではWi-Fiや無料セルフ駐車などの特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "大田儒城スパタワーはどのような交通機関に便利ですか？",
            "answer": "大田儒城スパタワーは儒城温泉駅まで徒歩13分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのにも便利です。"
        },
        {
            "question": "大田儒城スパタワーの客室数は何室ですか？",
            "answer": "大田儒城スパタワーは34の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "大田儒城スパタワーのチェックイン・チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "大田儒城スパタワーのチェックインは23:00から可能で、チェックアウトは11:00に締め切ります。"
        },
        {
            "question": "大田儒城スパタワーでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "大田儒城スパタワーでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "大田儒城スパタワーのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "大田儒城スパタワーのチェックインの際にはクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要です。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "大田儒城スパタワーのチェックインの最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "大田儒城スパタワーのチェックインの最低年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "大田儒城スパタワーではペットは同伴できますか？",
            "answer": "大田儒城スパタワーではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "大田儒城スパタワーではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "大田儒城スパタワーでは共用エリアで無料Wi-Fiを提供しており、客室内にも無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "大田儒城スパタワーでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "大田儒城スパタワーでは施設内で無料の駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "大田儒城スパタワーには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "大田儒城スパタワーには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 607
    }
}